「家庭月經」有冇人出黎做野幾年仲未交家用

冇交家用 會唔會有說話聽？
有冇人屋企有錢 但都要你交家用
當搵萬5 供2000保險 交幾多合理？

交4000應該差唔多

同屋企人住就交多少少

交30% 搬出去住就交 15%左右